一千蚊睇穿晒上班台班精英...

平時又反共 又月入四五萬
原來一千蚊都爭住奶

我窮苦學生黎。。。
冇錢食飯

證明反共既都係窮鬼廢青

一千跌都跌左

咁又唔會 叫雞叫左

班90後係咁上下

今鑊撐你

仲要柒到明顯假膠都照比個人資料人

你當連登人數佔全香港幾多？ 真係并底蛙

偽文青moses

蓋清Ho ball

有冇LINK

大家小心樓主,佢蛇頭想禁我地學生價,大家企硬1000

1000 出面3000喎清

講緊偽文青摸西先?

笑4

寓工作於娛樂

蓋ching今次咁正常

原來佢叫李加銘

我蛇頭

究竟邊個真邊個蝦膠

難分。。。